五大訴求 缺一不可

區議會 立法會 熱狗分化 笑鳩大陸膠 呢d post 可停未

返得主線未？

幾千名被捕手足未無罪開釋

黑警未解散 未清算

真普選未有落實

死去既手足真相未查明 殺人犯仲逍遙快活

一停 只會更多手足被清算

文宣post 行動post 推得未？

推

大家可以開返d post 五大訴求 缺一不可 洗乾淨個版嗎？

呢排on9甜post先最多

死線係星期日！！死線係星期日！！

支持

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！